<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<resources>
    <string name="app_name">天鉴</string>
    <string name="title_dashboard">仪表盘</string>
    <string name="title_home">主页</string>
    <string name="title_notifications">通知</string>
    <string name="sp_app">应用</string>
    <string name="sp_mod">模块</string>
    <string name="sp_sk_info">SK团队 专业不止线报</string>
    <string name="visit_sk">造访</string>
    <string name="sp_ensure_local_ext">需要从哪里选择APK呢？是本机已安装的程序还是本地APK呢？您可以从文件管理器选择外部的APK以安装和运行。</string>
    <string name="sp_install_from_local">本地</string>
    <string name="sp_install_from_ext">外部</string>
    <string name="sp_processing_apk">正在处理安装包</string>
    <string name="sp_mod_success">执行成功</string>
    <string name="sp_accept">好</string>
    <string name="sp_app_loc">您的新应用安装包将会位于</string>
    <string name="sp_install">现在安装</string>
    <string name="sp_now_install">您是否要立即安装应用？如果您不使用SandVXposed安装，则您需要卸载外部应用。</string>
    <string name="sp_deny">拒绝</string>
    <string name="sp_failed_help">可能是打开方式不对或者暂时不支持这款应用，请重试或者更换应用。</string>
    <string name="sp_mod_failed">执行失败</string>
    <string name="sp_select">钦点</string>
    <string name="title_activity_select_app">选择本地应用</string>
    <string name="sp_back">返回</string>
    <string name="sp_loading">正在加载数据文件...</string>
    <string name="sp_load_complete">加载完毕</string>
    <string name="sp_game_tips">下拉释放进入游戏，点拖以进行游戏</string>
    <string name="sp_mod_add2list">使用模块</string>
    <string name="sp_mod_rem_from_list">不用模块</string>
    <string name="sp_ensure_add_mods">您是否要添加如下的模块？</string>
    <string name="title_activity_settings">天鉴 - 设置</string>
    <string name="sp_settings_non_modify">启用不修改APK模式</string>
    <string name="sp_settings_alert_when_done">处理完成时显示通知</string>
    <string name="sp_settings_unpack">智能处理加固并脱壳</string>
    <string name="sp_settings_disable_mod">禁用所有插件</string>
    <string name="sp_settings_disable_safe_mode">暂时禁用安全模式</string>
    <string name="sp_settings_test_mode">调试模式</string>
    <string name="sp_core_load_failed">天鉴核心加载失败，请检查文件完整性或更改设置。请确保文件已经处于正确的位置，该错误为库文件出错（缺少、逻辑错误、玄学问题等）引起。您是否在近期更改过设置呢？</string>
    <string name="sp_core_load_failed_title">SK致命错误</string>
    <string name="sp_core">天鉴 核心</string>
    <string name="sp_core_dsp">天鉴 核心。一颗强有力的，火热的心！</string>
    <string name="sp_info">天鉴（SPatch）是一个可以使得本机应用程序在本机未ROOT、未解锁的情况下加载Xposed模块的软件。天鉴有3种运行模式：修改APK模式、免修改模式和全局模式。只需要点击应用的+号，根据提示选择本机的应用安装包即可轻松使用模块。天鉴支持各种模块，包括您自己制作的Xposed模块。并且支持将模块集成到安装包内（在模块列表，点击模块信息并使用模块即可）。目前天鉴可以在设置页面当中启用或者关闭全局模式、免修改模式。开启免修改模式后应用需要重新构建。可以设置在每次应用构建完成后向通知栏发送信息，也可以设置全模块禁用以及智能脱壳、反加固功能等（智能脱壳、反加固和免修改构建应用需要下载额外的原生库文件），此外可以在设置当中打开调试模式、禁用安全模式，方便开发者分析模块的工作情况。重新构建后的应用默认会加载本机安装的所有模块，集成模块以后应用不再依赖本机安装的模块软件，可以将安装包分享他人。注意，免修改模式依赖天鉴应用，若卸载天鉴应用，则免修改模式的所有应用数据将会清空且不可恢复。全局模式亦依赖天鉴应用，启用全局模式后，若卸载天鉴应用，将会使得天鉴的模块全部失效。本应用仅供学习使用，由于本应用有匿名信息收集功能，因此会要求手机信息权限。本应用收集的信息可能包含您的隐私信息，我们不会未经您的授权将您的信息分享给第三方，这些信息仅供我们分析使用。请有保密要求的用户，确定这款应用不会采集您的保密信息，我们不会对您的信息泄漏负责。这款应用可能会损坏您的设备，我们不会对您设备发生的变化负责，若您的设备在使用本应用后出现死机、无法开机、过热等情况，请上报给我们。应用作者：海莉（QQ 384550791），网站 http://www.die.lu/，本应用最终解释权归作者所有。您继续使用本软件即视为您接收所有协议，感谢您的谅解与支持！十分感谢 GanYao（SandHook作者，为本应用核心技术提供强力支持）、Windy（Xpatch作者，为应用实现提供思路）、Lody（Whale框架开发者）、JCoder（感谢大佬帮忙实现了加固还原技术）、刘恒富（为应用核心提供了实现思路）、忍柔（感谢大佬修复了免修改模式下的数个严重BUG）以及我的应用用户和测试者，感谢大家支持本应用！</string>
    <string name="sp_about">关于天鉴</string>
    <string name="sp_search">搜索应用...</string>
    <string name="app_powered_by">由SandHook框架强力驱动</string>
    <string name="sp_supersu">超级用户</string>
    <string name="sp_require_su">%s 正在请求超级用户权限，请选择允许或者拒绝。有的应用将会损坏您的计算机，如果您不认识此应用，请选择拒绝。请不要为您不认识的应用授予权限，应用拥有权限后将可以对计算机做任何工作。</string>
    <string name="sp_launch">启动</string>
    <string name="sp_remove">删除</string>
    <string name="sp_launch_app_now">您是否要立刻启动应用呢？</string>
    <string name="sp_install_success">安装成功，下拉列表以刷新，您可以点击应用列表以启动应用了。</string>
    <string name="sp_open_mod_settings">模块设置</string>
    <string name="sp_nonmod_enable_tips">恭喜您解锁了免修改模式！这个模式将不会改变apk的签名。您可以点击模块列表当中的模块，再点击使用模块以注册模块到app当中（类似SandVXposed），您需要通过点击应用列表当中的应用以启动应用。</string>
    <string name="sp_unpack_enable_tips">恭喜您解锁了脱壳功能，请重新添加应用，应用dump出的文件将会存放于应用外部存储数据目录下。</string>
    <string name="sp_apkeditor">APK编辑器</string>
    <string name="sp_apkeditor_dexedit">编辑Dex文件</string>
    <string name="sp_apkeditor_class">类</string>
    <string name="sp_apkeditor_arsc">ARSC编辑</string>
    <string name="sp_apkeditor_xml">编辑XML文件</string>
    <string name="sp_apkeditor_crack_sign">签名破解</string>
    <string name="sp_hexeditor">十六进制编辑器</string>
    <string name="sp_apkeditor_translate">翻译资源</string>
    <string name="sp_apkeditor_method">函数方法</string>
    <string name="sp_perm_setting">权限设置</string>
    <string name="sp_new_modify_mode">V2修改模式</string>
    <string name="sp_create_shortcut">创建快捷方式</string>
    <string name="sp_app_settings">应用设置</string>
    <string name="sk_modifyv2_patch">选择V2修改补丁</string>
    <string name="sp_perm_must_allow">检测到未授予存储、电话信息和快捷方式等权限，请在系统设置 - 应用设置 - 权限设置当中允许所有权限，否则应用将无法正常运行。</string>
    <string name="sp_user_privacy_policy">用户隐私协议</string>
    <string name="sp_user_privacy_policy_detail">本应用尊重并保护所有使用服务用户的个人隐私权。为了给您提供更准确、更有个性化的服务，本应用会按照本隐私权政策的规定使用和披露您的个人信息。但本应用将以高度的勤勉、审慎义务对待这些信息。除本隐私权政策另有规定外，在未征得您事先许可的情况下，本应用不会将这些信息对外披露或向第三方提供。本应用会不时更新本隐私权政策。 您在同意本应用服务使用协议之时，即视为您已经同意本隐私权政策全部内容。本隐私权政策属于本应用服务使用协议不可分割的一部分。 本协议适用于所有年龄段的用户，请14岁以内的未成年人在监护人陪同下共同阅读本隐私协议。 1. 适用范围 (a) 在您使用本应用网络服务，或访问本应用平台网页时，本应用自动接收并记录的您的浏览器和计算机上的非隐私信息，包括您的IP地址、浏览器的类型、使用的语言、访问日期和时间、软硬件特征信息及您需求的网页记录数据； 您了解并同意，以下信息不适用本隐私权政策： (a) 本应用收集到的您在本应用的使用情况，包括但不限于应用内虚拟化应用信息、应用虚拟化应用安装信息、应用内服务所需权限、应用崩溃情况和用户的唯一标识符； (b) 违反法律规定或违反本应用规则行为及本应用已对您采取的措施。 (c) 本应用自身不会主动收集您的隐私信息，但是如下情况可能会收集您的隐私信息：如您本机（非本应用当中）已安装微信、QQ软件时，应用可能会调用微信和QQ并间接获取您的隐私信息，收集该信息时以微信、QQ的隐私协议为准，包括：身份证件号码、个人生物识别信息、财产信息、通信记录和内容、征信信息、行踪轨迹、住宿信息、健康生理信息、交易信息以及14岁以内的未成年人个人信息。 (d) 本应用可能会调用外部应用，而外部应用可能会提供您的一些隐私或非隐私信息，以外部应用隐私协议为准。 2. 信息使用 (a) 本应用不会向任何无关第三方提供、出售、出租、分享或交易您的个人信息，除非事先得到您的许可，或该第三方和本应用（含本应用关联公司）单独或共同为您提供服务，且在该服务结束后，其将被禁止访问包括其以前能够访问的所有这些资料。 (b) 本应用亦不允许任何第三方以任何手段收集、编辑、出售或者无偿传播您的个人信息。任何本应用平台用户如从事上述活动，一经发现，本应用有权立即终止与该用户的服务协议。 (c) 本应用收集的信息，将会用于：广告推送、用户作弊分析以及作弊情况公开、注册账户并享受我们的社区服务、应用使用体验改进、实体与虚拟物品交易、信息安全趋势分析。 3. 信息披露 在如下情况下，本应用将依据您的个人意愿或法律的规定全部或部分的披露您的个人信息： (a) 经您事先同意，向第三方披露； (b)为提供您所要求的产品和服务，而必须和第三方分享您的个人信息； (c) 根据法律的有关规定，或者行政或司法机构的要求，向第三方或者行政、司法机构披露； (d) 如您出现违反中国有关法律、法规或者本应用服务协议或相关规则的情况，需要向第三方披露； (e) 如您是适格的知识产权投诉人并已提起投诉，应被投诉人要求，向被投诉人披露，以便双方处理可能的权利纠纷； (f) 在本应用平台上创建的某一交易中，如交易任何一方履行或部分履行了交易义务并提出信息披露请求的，本应用有权决定向该用户提供其交易对方的联络方式等必要信息，以促成交易的完成或纠纷的解决。 (g) 其它本应用根据法律、法规或者应用政策认为合适的披露。 4. 信息存储和交换 (a) 本应用收集的有关您的信息和资料将保存在本应用及（或）其关联公司的服务器上，这些信息和资料可能传送至您所在国家、地区或本应用收集信息和资料所在地的境外并在境外被访问、存储和展示。 (b) 您的任何信息，在您使用期间都能得到保留，您不使用本应用并且注销账号视为不使用，从不使用开始信息将会保留不超过180天。您可以联系我们以删除、更改或者获取我们所收集的关于您的信息。 5. Cookie的使用 (a) 在您未拒绝接受cookies的情况下，本应用会在您的计算机上设定或取用cookies ，以便您能登录或使用依赖于cookies的本应用平台服务或功能。本应用使用cookies可为您提供更加周到的个性化服务，包括推广服务。 (b) 您有权选择接受或拒绝接受cookies。您可以通过修改浏览器设置的方式拒绝接受cookies。但如果您选择拒绝接受cookies，则您可能无法登录或使用依赖于cookies的本应用网络服务或功能。 (c) 通过本应用所设cookies所取得的有关信息，将适用本政策。 6. 信息安全 (a) 本应用帐号均有安全保护功能，请妥善保管您的用户名及密码信息。本应用将通过对用户密码进行加密等安全措施确保您的信息不丢失，不被滥用和变造。尽管有前述安全措施，但同时也请您注意在信息网络上不存在“完善的安全措施”。 (b) 在使用本应用网络服务进行网上交易时，您不可避免的要向交易对方或潜在的交易对 7. 本隐私政策的更改 (a)如果决定更改隐私政策，我们会在本政策中、本公司网站中以及我们认为适当的位置发布这些更改，以便您了解我们如何收集、使用您的个人信息，哪些人可以访问这些信息，以及在什么情况下我们会透露这些信息。 (b)本公司保留随时修改本政策的权利，因此请经常查看。如对本政策作出重大更改，本公司会通过网站通知的形式告知。 8. 用户的权力和义务 (a) 请您妥善保护自己的个人信息，仅在必要的情形下向他人提供。如您发现自己的个人信息泄密，尤其是本应用用户名及密码（或者唯一标识符）发生泄露，请您立即联络本应用客服，以便本应用采取相应措施。 (b) 运营主体以联系人：公司名称：成都新维信息安全有限公司，注册地址：四川省成都市双流区工业大道18号，联系人：方小姐。邮箱：king@die.lu，QQ：384550791。</string>
    <string name="sp_wait_for_engine">正在启动VSK引擎。。。</string>
    <string name="sp_unknown_error">未知错误</string>
    <string name="sp_engine_startup_success">引擎启动成功！</string>
    <string name="sp_kill_engine">VSK引擎正在退出，信号为0。</string>
    <string name="backup_restore">备份与还原</string>
    <string name="sp_backup">备份</string>
    <string name="sp_restore">还原</string>
    <string name="sp_backup_restore_tips">单击“备份”按钮可以备份所有内部应用程序数据。备份文件将保存在%s，您还可以通过单击“还原”按钮还原所有应用程序数据。还原完成时必须重新启动本应用程序。</string>
</resources>