<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>

<resources>
    <string name="app_name">天鑒</string>
    <string name="title_dashboard">儀表盤</string>
    <string name="title_home">主頁</string>
    <string name="title_notifications">通知</string>
    <string name="sp_app">應用</string>
    <string name="sp_mod">模組</string>
    <string name="sp_sk_info">SK團隊 專業唔止線報</string>
    <string name="visit_sk">造訪</string>
    <string name="sp_ensure_local_ext">需要喺邊選擇APK呢？係本機已經安裝嘅程式抑或本地APK呢？妳可以喺文檔瀏覽器選擇外部嘅APK以安裝同運行。</string>
    <string name="sp_install_from_local">本地</string>
    <string name="sp_install_from_ext">外部</string>
    <string name="sp_processing_apk">正在處理安裝包</string>
    <string name="sp_mod_success">執行成功</string>
    <string name="sp_accept">好</string>
    <string name="sp_app_loc">妳嘅新應用安裝包將會位於</string>
    <string name="sp_install">而家安裝</string>
    <string name="sp_now_install">妳係咪即刻安裝應用？如果妳唔使用SandVXposed安裝，咁妳要解除安裝外部應用。</string>
    <string name="sp_deny">拒絕</string>
    <string name="sp_failed_help">可能係打開方式唔啱或者暫時唔支持呢款應用，請重試抑或更換應用。</string>
    <string name="sp_mod_failed">執行失敗</string>
    <string name="sp_select">欽點</string>
    <string name="title_activity_select_app">選擇本地應用</string>
    <string name="sp_back">返回</string>
    <string name="sp_loading">正在加載資料文檔……</string>
    <string name="sp_load_complete">加載Over </string>
    <string name="sp_game_tips">下拉釋放進入遊戲，點拖以進行遊戲</string>
    <string name="sp_mod_add2list">使用模組</string>
    <string name="sp_mod_rem_from_list">唔使模組</string>
    <string name="sp_ensure_add_mods">妳係咪添加如下嘅模組？</string>
    <string name="title_activity_settings">天鑒 - 設定</string>
    <string name="sp_settings_non_modify">啟用唔修改APK模式</string>
    <string name="sp_settings_alert_when_done">處理完成時顯示通知</string>
    <string name="sp_settings_unpack">智慧處理加固並脫殼</string>
    <string name="sp_settings_disable_mod">停用所有插件</string>
    <string name="sp_settings_disable_safe_mode">暫時停用安全模式</string>
    <string name="sp_settings_test_mode">調試模式</string>
    <string name="sp_core_load_failed">天鑒核心加載失敗，請檢查文檔完整性抑或更改設定。確保文檔已經處於正確嘅位置，該錯誤為庫文檔出錯（缺少、邏輯錯誤、玄學問題等）惹。妳係咪喺近期更改過設定呢？</string>
    <string name="sp_core_load_failed_title">SK致命錯誤</string>
    <string name="sp_core">天鑒核心</string>
    <string name="sp_core_dsp">天鑒 核心。壹粒強有力，火熱嘅心！</string>
    <string name="sp_info">天鑒（SPatch）係壹個可以令到本機應用程式喺本機未ROOT、未解鎖嘅情況下加載Xposed模組嘅軟體。天鑒有三種運行模式：修改APK模式、免修改模式同全局模式。只要點擊應用嘅+號，根據顯示選擇本機嘅應用安裝包即可輕松使用模組。天鑒支持各種模組，包妳自己制作嘅Xposed模組。兼夾支持將模組整合到安裝包內（喺模組表，點擊模組信息並使用模組即可）。目前天鑒可以喺設定頁面當中啟用或者關閉全局模式、免修改模式。開啟免修改模式後應用要重新構建。可以設定喺次次應用構建完成後向通知欄發送信息，都可以設定嗮模組停用與及智慧脫殼、反加固功能等（智慧脫殼、反加固同免修改構建應用需要下載額外嘅原生庫文檔），此外可以喺設定當中打開調試模式、停用安全模式，方便開發者分析模組嘅工作情況。重新構建後嘅應用預設會加載本機安裝嘅所有模組，整合模組以後應用唔再靠嗮本機安裝嘅模組軟體，可以將安裝包分享佢人。註意，免修改模式靠嗮天鑒應用，若解除安裝天鑒應用，將會令到免修改模式嘅所有應用資料將會清空且唔可恢復。全局模式亦靠曬天鑒應用，啟用全局模式後，若解除安裝天鑒應用，將會令到天鑒嘅模組全部失效。本應用僅供學習使用，由於本應用有匿名信息收集功能，就會要求手機信息權限。本應用收集嘅信息可能包含妳嘅隱私信息，我哋唔會未經妳授權將妳嘅信息分享俾第三方，呢啲信息僅供我哋分析使用。唔該有保密要求嘅用戶，肯定這款應用唔會采集妳嘅保密信息，我哋唔會對妳嘅信息顯露負責。這款應用可能會損壞妳嘅設備，我哋唔會對妳設備發生嘅變化負責，如果妳設備喺使用本應用後出現死機、唔開機、過熱等情況，請上報俾我哋。應用作者：海莉（QQ 384550791），網址 http://www.die.lu/，本應用最終解釋權歸作者所有。妳繼續使用本軟體即視為妳接受所有協議，多謝妳嘅諒解與支持！好多謝GanYao（SandHook作者，為本應用核心技術提供強力支持）、Windy（Xpatch作者，為應用實現提供思路）、Lody（Whale框架開發者）、JCoder（多謝大佬幫手實現咗加固原技術）、劉恒富（為應用核心提供咗實現思路）、忍柔（多謝大佬修復咗免修改模式下嘅數個嚴重BUG）與及我嘅應用用戶同測試者，多謝大家支持本應用！翻译By kwaiching</string>
    <string name="sp_about">關於天鑒</string>
    <string name="sp_search">搜尋應用...</string>
    <string name="app_powered_by">由SandHook框架強力驅動</string>
    <string name="sp_supersu">超級用戶</string>
    <string name="sp_require_su">%s 正在請求超級用戶權限，請選擇允許或者拒絕。有嘅應用將會損壞妳嘅電腦，如果妳唔識此應用，請選擇拒絕。請唔好為妳唔識嘅應用授予權限，應用擁有權限後將可以對電腦做任何嘢。</string>
    <string name="sp_launch">啟動</string>
    <string name="sp_remove">刪除</string>
    <string name="sp_launch_app_now">妳係咪要即刻啟動應用呢？</string>
    <string name="sp_install_success">安裝成功，下拉表以重繪，妳可以點擊應用表以啟動應用喇。</string>
    <string name="sp_open_mod_settings">模組設定</string>
    <string name="sp_nonmod_enable_tips">恭喜妳解鎖咗免修改模式！呢個模式將唔會改變apk嘅簽名。妳可以點擊模組表當中嘅模組，再點擊使用模組以註冊模組到app當中（類似SandVXposed），妳要通過點擊應用表當中嘅應用以啟動應用。</string>
    <string name="sp_unpack_enable_tips">恭喜妳解鎖咗脫殼功能，請重新添加應用，應用dump出嘅文檔將會擺曬於應用外部儲存資料目錄下。</string>
    <string name="sp_apkeditor">APK編輯器</string>
    <string name="sp_apkeditor_dexedit">Dex文檔</string>
    <string name="sp_apkeditor_class">類</string>
    <string name="sp_apkeditor_arsc">ARSC編輯</string>
    <string name="sp_apkeditor_xml">編輯XML文檔</string>
    <string name="sp_apkeditor_crack_sign">簽名破解</string>
    <string name="sp_hexeditor">十六進位編輯器</string>
    <string name="sp_apkeditor_translate">翻譯資源</string>
    <string name="sp_apkeditor_method">函數方法</string>
    <string name="sp_perm_setting">權限設定</string>
    <string name="sp_new_modify_mode">V2修改模式</string>
    <string name="sp_create_shortcut">创建快捷方式</string>
    <string name="sp_app_settings">应用设置</string>
    <string name="sk_modifyv2_patch">选择V2修改补丁</string>
    <string name="sp_perm_must_allow">检测到未授予存储、电话信息和快捷方式等权限，请在系统设置 - 应用设置 - 权限设置当中允许所有权限，否则应用将无法正常运行。</string>
    <string name="sp_user_privacy_policy">用户隐私协议</string>
    <string name="sp_user_privacy_policy_detail">本应用尊重并保护所有使用服务用户的个人隐私权。为了给您提供更准确、更有个性化的服务，本应用会按照本隐私权政策的规定使用和披露您的个人信息。但本应用将以高度的勤勉、审慎义务对待这些信息。除本隐私权政策另有规定外，在未征得您事先许可的情况下，本应用不会将这些信息对外披露或向第三方提供。本应用会不时更新本隐私权政策。 您在同意本应用服务使用协议之时，即视为您已经同意本隐私权政策全部内容。本隐私权政策属于本应用服务使用协议不可分割的一部分。 本协议适用于所有年龄段的用户，请14岁以内的未成年人在监护人陪同下共同阅读本隐私协议。 1. 适用范围 (a) 在您使用本应用网络服务，或访问本应用平台网页时，本应用自动接收并记录的您的浏览器和计算机上的非隐私信息，包括您的IP地址、浏览器的类型、使用的语言、访问日期和时间、软硬件特征信息及您需求的网页记录数据； 您了解并同意，以下信息不适用本隐私权政策： (a) 本应用收集到的您在本应用的使用情况，包括但不限于应用内虚拟化应用信息、应用虚拟化应用安装信息、应用内服务所需权限、应用崩溃情况和用户的唯一标识符； (b) 违反法律规定或违反本应用规则行为及本应用已对您采取的措施。 (c) 本应用自身不会主动收集您的隐私信息，但是如下情况可能会收集您的隐私信息：如您本机（非本应用当中）已安装微信、QQ软件时，应用可能会调用微信和QQ并间接获取您的隐私信息，收集该信息时以微信、QQ的隐私协议为准，包括：身份证件号码、个人生物识别信息、财产信息、通信记录和内容、征信信息、行踪轨迹、住宿信息、健康生理信息、交易信息以及14岁以内的未成年人个人信息。 (d) 本应用可能会调用外部应用，而外部应用可能会提供您的一些隐私或非隐私信息，以外部应用隐私协议为准。 2. 信息使用 (a) 本应用不会向任何无关第三方提供、出售、出租、分享或交易您的个人信息，除非事先得到您的许可，或该第三方和本应用（含本应用关联公司）单独或共同为您提供服务，且在该服务结束后，其将被禁止访问包括其以前能够访问的所有这些资料。 (b) 本应用亦不允许任何第三方以任何手段收集、编辑、出售或者无偿传播您的个人信息。任何本应用平台用户如从事上述活动，一经发现，本应用有权立即终止与该用户的服务协议。 (c) 本应用收集的信息，将会用于：广告推送、用户作弊分析以及作弊情况公开、注册账户并享受我们的社区服务、应用使用体验改进、实体与虚拟物品交易、信息安全趋势分析。 3. 信息披露 在如下情况下，本应用将依据您的个人意愿或法律的规定全部或部分的披露您的个人信息： (a) 经您事先同意，向第三方披露； (b)为提供您所要求的产品和服务，而必须和第三方分享您的个人信息； (c) 根据法律的有关规定，或者行政或司法机构的要求，向第三方或者行政、司法机构披露； (d) 如您出现违反中国有关法律、法规或者本应用服务协议或相关规则的情况，需要向第三方披露； (e) 如您是适格的知识产权投诉人并已提起投诉，应被投诉人要求，向被投诉人披露，以便双方处理可能的权利纠纷； (f) 在本应用平台上创建的某一交易中，如交易任何一方履行或部分履行了交易义务并提出信息披露请求的，本应用有权决定向该用户提供其交易对方的联络方式等必要信息，以促成交易的完成或纠纷的解决。 (g) 其它本应用根据法律、法规或者应用政策认为合适的披露。 4. 信息存储和交换 (a) 本应用收集的有关您的信息和资料将保存在本应用及（或）其关联公司的服务器上，这些信息和资料可能传送至您所在国家、地区或本应用收集信息和资料所在地的境外并在境外被访问、存储和展示。 (b) 您的任何信息，在您使用期间都能得到保留，您不使用本应用并且注销账号视为不使用，从不使用开始信息将会保留不超过180天。您可以联系我们以删除、更改或者获取我们所收集的关于您的信息。 5. Cookie的使用 (a) 在您未拒绝接受cookies的情况下，本应用会在您的计算机上设定或取用cookies ，以便您能登录或使用依赖于cookies的本应用平台服务或功能。本应用使用cookies可为您提供更加周到的个性化服务，包括推广服务。 (b) 您有权选择接受或拒绝接受cookies。您可以通过修改浏览器设置的方式拒绝接受cookies。但如果您选择拒绝接受cookies，则您可能无法登录或使用依赖于cookies的本应用网络服务或功能。 (c) 通过本应用所设cookies所取得的有关信息，将适用本政策。 6. 信息安全 (a) 本应用帐号均有安全保护功能，请妥善保管您的用户名及密码信息。本应用将通过对用户密码进行加密等安全措施确保您的信息不丢失，不被滥用和变造。尽管有前述安全措施，但同时也请您注意在信息网络上不存在“完善的安全措施”。 (b) 在使用本应用网络服务进行网上交易时，您不可避免的要向交易对方或潜在的交易对 7. 本隐私政策的更改 (a)如果决定更改隐私政策，我们会在本政策中、本公司网站中以及我们认为适当的位置发布这些更改，以便您了解我们如何收集、使用您的个人信息，哪些人可以访问这些信息，以及在什么情况下我们会透露这些信息。 (b)本公司保留随时修改本政策的权利，因此请经常查看。如对本政策作出重大更改，本公司会通过网站通知的形式告知。 8. 用户的权力和义务 (a) 请您妥善保护自己的个人信息，仅在必要的情形下向他人提供。如您发现自己的个人信息泄密，尤其是本应用用户名及密码（或者唯一标识符）发生泄露，请您立即联络本应用客服，以便本应用采取相应措施。 (b) 运营主体以联系人：公司名称：成都新维信息安全有限公司，注册地址：四川省成都市双流区工业大道18号，联系人：方小姐。邮箱：king@die.lu，QQ：384550791。</string>
    <string name="sp_wait_for_engine">正在启动VSK引擎。。。</string>
    <string name="sp_unknown_error">未知错误</string>
    <string name="sp_engine_startup_success">引擎启动成功！</string>
    <string name="sp_kill_engine">VSK引擎正在退出，信号为0。</string>
    <string name="backup_restore">备份与还原</string>
    <string name="sp_backup">备份</string>
    <string name="sp_restore">还原</string>
    <string name="sp_backup_restore_tips">单击“备份”按钮可以备份所有内部应用程序数据。备份文件将保存在%s，您还可以通过单击“还原”按钮还原所有应用程序数据。还原完成时必须重新启动本应用程序。</string>
</resources>